我突然有個好on9嘅諗法⋯

我地有無可能搞到Sia cover返《肥媽有話兒》
搞gag姐 大家咪撚嬲住 下面講返啲正經野

真心 其實到宜家歐美地區好多都唔係好清楚我地香港發生緊咩事 主要都係因為語言上嘅障礙

Sia首Chandelier係全球咁出名 我極相信推肥媽首歌會引起更多外國人了解香港嘅情況 從而引起更多國際上嘅關注

所以我建議文宣同連仔順水推舟 應該⋯⋯

引起Sia嘅關注 係佢MV同埋社交媒體洗大量反送中嘅中英文口號 唔好再只係洗中文 啲外國人睇唔撚明㗎on9仔
BTW 肥媽果隻佩佩青蛙嘅圖真係好撚盞鬼

最後黎句

啊！！！ 死黑警！

同埋仲有

光復香港 時代革命

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

亂咁唔關事洗人板會好惹人討厭
反而你寫幾句解釋返
好似之前寫email 俾pepe創作者咁
外國先知發生乜事

讓內地人知好重要，火燒後欄。

大陸文宣嘅阻力太大 中央最叻就係封鎖消息

同埋大陸人對黨嘅思想過於根深蒂固 講得醒果啲2個月前就已經一早醒

對我黎講到宜家都講唔入腦果啲只係
無藥可救

佢識唱中文咩